啲中學生着短裙唔凍架咩

🥶🥶

屌你老母

我入到黎

男學生：Am I a joke to you？

入到嚟即刻火滾

樓主老母好唔得閒

樓主老母係中學生

我哋後生嘛

可唔可以自拍一張

又有新gif

好心著多件衫，戴返個口罩啦

正